點解香港有另一班人可以咁仆街咁討論

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

下面條友扮國際形勢大師先好笑